英超曼聯又贏一場！

容易到

連加特絕殺
熱狗

熱狗？

樓主熱狗

热刺自从1901年足协杯决赛开始便沿用一只斗鸡图案作为俱乐部象征。

樓主愛麻友愛埋熱刺，愛屋及烏

ching唔使訓？

支持摩daddy

孝感動天